強烈反對連登仔不斷吹奏南京妹!!!!!!!!!!

日日係到出po吹奏南京妹
咁鍾意南京妹去南京睇飽佢啦
一早話連登仔多大陸仔
不用分得那麼細

係香港緊係睇返D本土野啦
好似袁澧林咁
愛香港,愛本土,愛袁澧林

袁xx咪又係大陸妹

袁都係大陸妹
不如吹奏下fyy把啦

見過袁澧林..堅真人靚過上鏡

沙頭角幾時變左大陸??

沙頭角割左比大陸??
FYY咁MK,旺中大把,不了

真人皮膚又好
笑容又甜
又可愛又天然呆

有冇例子講下邊個post 吹奏南京妹

邊撚個南京妹

［好難頂］靚湯同倪晨䂀合照

呢條萌呆妹咁正，點解仲未「火」？

姓倪個條女

Fyy夠地道

一講倪晨䂀連登仔就扮睇唔到

完全封鎖 再見

大陸仔

無辦法, 每日150個大陸人落黎香港, 佢地鍾意支那雞都係合情合理

好撚樣衰

我都覺南京妹係

不用分那麼細，連登仔都是中國人

講緊袁禮林呀

你用屎眼睇野,on99